[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (87) 坐等KCON高清片源

#1

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

LM

oh

把槍

[img]
[/img]

ayayaya巴係新人？

新po lm

曜B男友look好正

係呀 多多指教

留名

姜絲痴撚線

Lm

ayayaya巴pick邊個

我都覺

啊！！仲未睇！

啲頭髮又長咗？少少？

lm

我都係新人

又留個靚名先

?

[url][/url]

又拎我bb出嚟

好耐冇見韓哥呢個頭

29283283🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好睇

好得意！

cr. seungwooi1

有啲恐怖

禾上個postpost 過

已負...thx✊

好齊 正

快過姜巴

好高效率

今日嘅仔仔

南小好qqqqqqq

恰眼訓

好搞笑

幾時嘅片

後面三個表情一致

係喎最後排個三個
😄😄😄

真係好鍾意佢呢個頭

人哋舊過你㗎不過少上水

牙潔伸咗隻手入去撩韓哥？

有咩？

哇！！！！掛住南小嘅！！！！！

原來我慢咗咁多

第一張定係我老花睇錯

補圖 係@arsonDH的

但係韓哥表情好淡定wo

得意到咸左

輕輕走過

呢度有痴線佬

呢幾日少咗上水 已經有啲catch up唔到你地講緊咩

係咩
但係呢幾日真心少就好多嘢講。話説我哋post嘅流行語投票公佈咗啦🤘

btw ayayaya巴快啲揀返個lucky no.啦

嘩最後一張嘈

媽喊仔真係得意到

真係要及早認清喊仔並非性感的boy

想幫佢著返好件衫 會冷親

再大個啲就性感嫁喇 學識放手呀

睇緊we kpop

我都係 呢排忙同埋攰

幾好笑

我唔制呀 唔要大肌肌宋亨喊呀
到時一齊同牙曹露出肚腩仔點算好

lm兔仔曹

做乜又po唔到圖

嗚之麻

呢3張好似bb

你最慢

蝦我

903

叱吒903

我哋呢到有 @阮小儀強

等佢自己上水認先

失憶 呢兩張搬咗未

夜媽媽碌到呢張

牙Peak

奎奎啊

呢兩張好cute！

膊頭咁闊好有安全感好正
想要男朋友阿哥

疾總 牙嘈好似要抱抱

出道嘈回帶

呢兩張gif好似會幾好用咁

又po下禾牙曜

好靚仔

呢幾張似冇點執都好正

好耐冇po奎奎
po下先

呢個站隻調色風格好易認

×★♂兌昇打手✿__//'' (線上)

啲燈光搞到好似key上去咁

疾總save晒

好有意境

嘩你仲未腳

人少少又po我賑p

如果嗰陣已經pick咗佢就好

如果思覺失震係睇呢個醫生就好

掛住呢個boy

必須推

OMG!

推推！我好鍾意呢個畫師嘅Q版

其實我以為個頭飾係p上去

呢層要推！

挨落去實好舒服

追完留名咁就自推左幾層

佢呢個頭真係超正但係我唔鍾意佢件衫

最後嗰張諗返起7th sense嗰陣好懷念

早晨咁多位
好眼訓

我都係想睇佢虛弱嘅樣

早晨

唔好以為人少少Post就搏人睇唔到
先生 泊埋牆 身份證 唔該

明明係tommy仔....

早晨 我都好眼瞓

你因為佢改呢個名架

第1張

咩

==

返一日又放假 加油

留意返只是陪他覺豬✋🏻

inspiration姐 唔係因為佢

早晨姜巴！

早晨prima

早晨
我眼瞓死

近排好中意呢兩父子

po完即刻腳咗

會唔會整到11個都有

@myan_030

表白姜巴呢度收圖仲快過Twitter

好想知你個名起源起點

但其實我懶咗，搬少咗，我鍾意搬高清多啲

早晨
留個名去追post

牙嫂

feel到內容好cute但係又睇唔明

想改名做敏熙個肚腩仔

奎奎必須推

我都覺得呢個頭好正！

應該得啦
2c其實好易搵

早晨姜巴

妖

支持你改

笑單身狗⋯⋯小強絲冇人性

但係會對唔住我1pick

笑人會冇Rp㗎

都唔係第一次ajy

喂啊

有錢真好包養我ok？識自己食飯去廁所訓覺仲可以講笑話唱歌仔rap兩句氹你開心

追po見到 推

我都叫young

咸能左。。。。花花心哋好差

係喎 有啲似

omg有feel
唔知點解好有婚禮feel

我唔得

邊團

我三樣都睇

邊隊姐

啲人好mean

都係咁好睇咁正

愚台啲人係咁

睇嚟都嘥氣 成堆白卡佬

係我太認真

其實我都覺
佢兩個呢排好鬼sweet

話說我想開po安利下我鍾意個隊

世界** 激動左 唔巧意思

邊隊

唔知你地識唔識ATEEZ

記得友榮

牙嫂好惡

聽過！

你係責住佢喎

軋死佢

話說我早兩日一返香港又去咗朗豪坊拎嘢

嘩！幾時嘅事?

po咗未？
牙姜日本開fan meet

我冇留意幾時，咁啱見到有曹推重提

未！！！！！牙姜

包括你

好似係賽時 都幾早期 冇合宿既時候

恭喜牙姜

因為我見有人考古埋佢地好似17年就識
但404先開始互follow ig

17年就識都唔奇既 牙曹個個都識

正

唔該曬Aya巴

佢地有一齊出席fashion show

下次投票要上水!! Po♀#100

係喎 擒拿手？！

好得意呀韓哥

搬我新鮮賑p我同佢去濟洲呀

bot mode reactivated!

原來係去濟州島

咦我好似同你用左同一張留名

到底韓定潔先係我地呢度最多人pick呢？

陪佢拍野呀

而家走勢似韓

bbg!!

好似東杓弟弟都多

踩唔死我 踩唔死我
踩唔死繼續why so serious

咁我用呢張

好慘係fans edit黎ff文仔版

牙晶同美談

文仔

嘈都多喎

咩-.-

偉仔新相好男友

主打

m wave meet&greet已經upload左上youtube啦～ 遲少少應該會有英文字幕

好

鐘意你句守護香港呢個輸入法

韓哥真係好上鏡
個人覺得佢真係張張相都好好睇 冇乜邊張會fail

禾男友好靚仔
好鐘意戴帽果幾張

飲香蕉奶奶襯佢

Pasu

好似對住我嬲嬲咁

呢個真

大佬曜

坐等HQ

我都好鍾意飲

牙晶真係好gag

笑死

好好睇呢幾日好多圖

哇！又係追星成功

好開心岩岩收到之前買既南小生日應援包

好打耳！

恭喜....？
係咪903

我好似越打越熟手了

恭喜晒

恭喜
再打多幾日應該可以唔洗再查字典

送份禮物比你

咁快

吓
小妹都唔識用速成

一齊學

係精緻到

南小啲應援物都好qq

恭喜曬

希望啦

恭喜
再打多幾日應該可以唔洗再查字典

啊啊啊啊啊好鍾意呢份禮物

送份禮物俾你

我都覺自己有啲勁

咁快

水皮都試吓啦我哋一齊學

好可愛！！！！

好快就上手

好！

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (88) 兔耳南小世界第一！